覺唔覺GOT啲重弩好似破滅魔劍？？

重要角色智力急速下降
同埋啲人趕住死咁

好似係邊個地方見過🤔....

Jon snow=鐵血孤兒

之後2集我都大至諗到會點

龍老母應該騎龍飛入kinglanding
同啲平民講：你敢違抗擁有Targaryen血統既我？
最後比人打到仆街 條龍隻牙都甩埋

善意打破零回覆

收皮啦😌

GRRM好似講過飛緊既龍唔會中弩/箭

絕對射唔到既龍vs絕對射撚爆你既弩

唔怪得龍母咁急打西后，再過多陣緊整埋軌道炮仲邊有得打

趕收工
糞作

同日本仔一擔擔

最後贏家

科本真係幾勁
整弩
救返mountain

係改造成科學怪人

其實第一代Rhaenys Targaryen 同佢條龍係比Dorne用弩射死左

North同龍女啲人好似唔識用遠程
打咁多年都唔偷人啲技術

😑

樓主燈到

幾時有「不要停下來」